有冇人遇過啲機率好低既事件？

試過朝早搭地鐵遇到一對夫婦
個陣無聊所以觀察左佢地一陣
然後隔左半日係第二個地鐵站既車廂遇番佢地 覺得好神奇

喺地鐵睇緊一個唔識嘅靚女IG
睇睇下發現佢喺隔離

利申 真人真事

咩獎先

鋤dee一鋪牌兩條友各自有一條同花順
仲兩個都出到

搵到鍾意自己既人

成日返工起公司附近撞到個政客，有次起屋企附近食飯撘枱撞返

朝早J完個女優,夜晚夢遺,同個女優大戰300回合

手機係十六座位小巴道門同個級之間個一條唔知幾多mm既gap跣左出車

鋤dee 派到4條龍

細個畀車撞,死唔去

返工 同同事傾傾下原來住我樓下 但住咁耐都未見過佢

柯屎彈水花

之前上堂無聊諗住玩下麻雀game
點知一禁就撞到個ex

操場早會，得我一個肩頭中雀屎

次次帶親遮就唔落雨
唔帶就落狗屎

行行吓街個頭受到1點傷害
以為我剋人憎到有人用石仔掉我
一望隔離花槽有隻斷咗隻腳嘅麻雀
執返屋企嘗試救佢但路上就死咗喺我手入面
好sad

出L左世

副牌係咪新買未洗勻？

13張做莊、連續2鋪3蛇報到

架車開緊 ？ 點解冇啦啦會跌左

搭地鐵
朝早同夜晚都同一個人搭同一班車同一卡
唔係番工日日撞到果隻

返工起公司咁叻仔呀？
做建築wo

做prj岩岩form完group未見過曬d groupmates但聽講有個男仔好變態會跟蹤個女tutor 咁諗住㩒入wts group𥄫下佢咩樣啦 一㩒開已經嚇親張相核突得黎又creepy 都算 dklm下一秒比我發現有個一模一樣樣既人坐喺我附近 嚇到瀬屎 即刻㩒走個wts狗衝去搵frd心理輔導

去高雄旅行 係酒店搭的士去dup骨
去到間嘢full booking
係條街行咗半個鐘發覺冇嘢行就諗住搭的士番酒店
我仲特登走去大街截的士
最後居然坐翻同一架車
司機覺得太有緣唔收錢車我地翻酒店
翻酒店之前仲車咗我地去西子湖傾計飲嘢

朝頭早喺樓下商場見到個着住”城大人成大事”tee嘅人鳩fing fing
點知同日夜晚喺條街度又撞返嗰個人喺條街度食煙仲要做火車頭

中學課外活動果陣 參加左藍球班，
個時揸住個波係半場同我條女講 如果入左就即刻分手
然後鳩掉左上去竟然入左 之後話唔算 呢球先當係真，
點知一掉再入
從此就真係分左手

係幾億分之一入面既游水比賽贏左

天糊

係歐洲旅行，識到兩個fds，以為唔會再見到，點知係旅途中再撞到兩三次

去公廁痾尿
水花反彈正中龜頭

朝早鬧人屌佢老母
夜晚扑扑下野 佢入尼
真係屌緊佢老母

響地鐵同條女玩擲公字，點知接唔住跌咗落地，咁啱到站開門直接碌咗落路軌

安全套穿咗嘅同時驗孕棒假陽性

同個朋友喺條街搵左個位坐低傾計，佢啱啱諗住講嘢，我親眼望住佢打開個口就有隻蚊飛咗入去，最後用咗成支水漱口，過咗幾日佢心理先平衡返

中學grad trip同friend去台北
喺夜市撞到另一班friend

同時拍死兩隻飛緊既蚊

細個同屋企人飲茶 我媽著果件衫無論顏色定花紋都同隔離茶客一樣
當時完全唔知道 到我出左去文具鋪扭完閃卡返黎時叫錯隔離枱女人做媽咪

我都有類似經驗
我之前去荷蘭撞到個好多年無見嘅中學同學
不過無打招呼 之後我去另一個好遠嘅景點又撞到佢

個刻真係有啲嚇親

剪腳甲彈撚咗入眼
有蜜蜂飛入罐可樂入面，唔知情飲咗針到條脷

冇

食到空心金莎

原來唔係得我一個
同老婆去好偏僻既地方旅行， 中途撞到舊同學， 然後第二朝係酒店瞓醒起身發現佢地係隔離房

中學暗戀左個女同學好多年

考最後一科AL佢坐我旁邊

頭個半個鐘用黎偷望佢，因為知道應該係最後一次

最後做唔切

考stat 果陣時

嘩屌 我都係 話唔定知你係邊個

點解機率低？考stat?

比雷電打中

逢賭必輸

十年前試過有一晚賭波買左八場亞洲盤 八場全輸

2份1 X 2份1 X 2份1......八次

個機會率係幾多？

係網吧撞到之前打機識果d網友, 事前無約過

以前睇過講關於巧合
其實所謂既巧合一啲都唔巧合，撞到相同既人因為你地有相同目標
同埋有幾百萬個巧合係唔中既自己冇留意，剩係留意到中個次就以為好彩

出世
爭贏左幾億粒精子

細個上網開左d話測IQ既game黎玩，第一條就係一條好複雜既計數之類
即刻唔撚想玩鳩打3個字然後enter
恭喜答中

小學發脾氣一野大大力踩落地
發現踩死左隻蜻蜓

返工遇到個同事同年同月同日出世

以為係小學先會發生咁既野

玩手機game成日遇到

我都差唔多，有係去飲茶，我同呀媽去攞位先，婆婆之後黎
有個三十歲師奶，全身都同我婆婆着到一模一樣，
我一嘢衝上去拖著叫婆婆
個師奶即刻黑臉，我九秒九走人

食出前一丁冇麻油

同女朋友同名

1.2倍獨贏巴基之星發脾氣算唔算機率低

細個玩金銀版pokemon
升緊lv個陣突然遇到隻10lv 閃光小火馬
我唔小心手快打死左佢

事後先知撞到閃光精靈係極低機率

好多年前去台灣旅行
行程係高雄落墾丁 再上返去台北
同機有班女仔 係上機前搵我幫佢地影大合照

結果我地落機之後 當晚係高雄撞到
之後係墾丁又撞 去到台北地鐵站又撞
去到十分玩 撞正落雨 又miss左班小火車
結果避雨果陣又撞到

人生第一次覺得 真係好有緣

話說有日翻工
行緊去車站見到個女仔著翻幾靚
望多左兩眼所以有啲印象
點知放工翻屋企撞翻佢 同佢一齊落車
已經覺得幾巧合
但無擺係心

然後第二日翻工
又唔小心留意到另一個女仔
因為佢著白色工人長褲好sharp
點知我放工又撞到呢個工人褲女仔同我一齊落車

覺得好不安

去日本旅行食早餐
撞倒阿Sir同佢老婆 兩個都有教我

呢個真 我係被選中既精子

中過600 /100 倍波膽
見過電單車向上360炒車 人同車都無事
佢開到40-50 睇唔到條路駁

真人真事
4-5年前 同個同事收工一齊去食飯

中雀屎。。。

用電話聽緊歌 係隨機播個隻
突然之間想聽某隻歌 之後真係個隻

恐怖過鬼故

去Newyork果陣搭火車去一個好大既China town實際地名唔記得左，跟住對面坐左一家印度人。因為同女朋友傾左佢一陣 所以有d印象。
第日我地去Manhattan 既時候 ，茫茫人海望到條友好熟口面，原來係果一家人。我當時覺得好神奇！

寶石版釣到笨笨魚

有個小學同學同我升咗同一間中學
但小一至中六都無同過班

有冇下文

擘大口跑步，有隻烏蠅飛入口

碰上家個陣對家開槓

夾公仔第一下就保夾

之前去荷蘭羊角村玩認得班越南人
後尾過幾日係巴塞隆拿又撞番
算唔算低機率

聽歌既時候唔小心禁左去歌既後段，但係竟然完全接得返啱啱聽嗰個位

搭地鐵 企響門邊條柱度
埋站開門果陣
我跌左個八達通套落個gap位
（入面有八達通、學生證、海洋公園全年證...）

屌我試過 隻蚊痴左係我眼球

當時大家都覺得太有緣 即場交換Facebook
仲成班人一齊影左張相 不過就無下文喇
而家諗起都仲係覺得好神奇

無中出過但女朋友話有左

同一個女同學由小2去到中3（中間有一年中學大家一齊留級）
咁多年都一定同班 仲要每次老師調位 都一定坐大家隔離位

我今年grad trip
撞到中同三次（唔同日子）
同佢有成四年冇聯絡

賭波連中9場
賭波連炒10場

入左hku

我出世

南非趕巴士 上到車轉個頭見到我小學校長

仲要同一間酒店

好彩佢好似唔認得我

前面個靚女踩蕉皮跣親
向後跌坐咗落我碌撚到
中埋龍鳳胎

補助少少
小學個陣一級有8班 1班係精英 其他都係隨機派
中學有一班係精英 另外5班係普通 又係電腦隨機調

青梅竹馬

連中雀屎3次 係咪追住我黎柯

喺巴士站等巴士，有個花盆跌落嚟喺正我腳邊，企過少少都死

不過好彩個位咁啱冇人

打麻雀咁岩4個都有西。。。

我係咪識你
我都有親眼目睹過我朋友係咁

我錯 sor

出街 突然諗起一個朋友 十幾年來都無見過無交集 都唔係住個頭
純粹真係突然諗起 「如果見到聯絡返都好」

點知轉個街口就撞到

奇蹟之插入

小3/小4都冇咩話特別留意 同多幾年就會話 又係你啊

中學時期，同一個網友係晚上SMS.
發現大家係同一時段，做緊同一份在中文past paper，作緊同一個作文題目(3選1)。 你話橋唔橋，普通網友，面都未見過。

我要睇後續

行過天橋底 架車比天降木爆玻璃

加上你早洩

唔記得講最重要個樣 大家都係同年同月同日出世

考公開試係試場地下等緊個陣見到個mk妹，係咁偷昅佢 ，白滑長腿仲要踢拖好記得對腳係查左粉紅色指甲油，點知咁岩上到課室佢坐我右上角個位，最後做唔切份卷

係地下見到張20蚊，心諗咁少錢，無100蚊我係唔會執嘅，跟住行前20步就見到地下有張100蚊

結婚啦

係桃園機場見到曾志偉
返到香港機場見到周一嶽

返工個到加埋自己有4個同事 有3個都係同一日生日

百病纏身

連續3條女都話踩單車破左個處
屌那媽香港踩單車真係危險

無後續啦 我中3讀完升唔到中4轉校就無再點聯絡
係facebook得番每年同對方講句生日快樂

女朋友大咗肚
但我仲係處

小學四五年班玩幼童軍 有個好朋友 佢送左兩隻麥嘜麥dull公仔我
之後失左聯絡 早幾日見到對公仔都有諗到佢
過左十四年
即係尋日 去潛水
發現潛水同學仔帶黎既女朋友 竟然就係我果個朋友

鋤dee試過手牌係A123456789JQK

你呢個係機率係零又或者1

Rip

上一場同下一場有咩關係

打多左個1

朝早同男朋友走堂去咗海洋公園
搭車撞到1 pair情侶
入到園都仲有撞到一兩次 互相認得大家
出返去之前喺旺角又撞到已經覺得好神奇
點知夜晚又喺尖沙咀碼頭撞到
兩pair笑到仆街

有幾百萬人得兩三個有嘅罕見病

番工有個後生既客
幾有禮貌 有d似方大同 所以好記得佢個樣

過幾日去旅行飛北京
見到佢係機入面
果時delay 佢係咁問個空姐點解唔飛得

喺小學 同另一個同學 同年同月同日出世

有九成機會送車尾

去到一個商場見有大電視播歌 心諗下首播__就好 跟住就真係播咗 首歌唔係個期出

搭地鐵同車廂留意到有個男嘅著得幾型 喺長沙灣落車
第二日我唔同嘅時間上車 求其上咗個車廂 又撞返個男仔 佢又係長沙灣落

喺地鐵度同緊個好耐冇聯絡嘅朋友WhatsApp緊
咁啱抬頭一開車門就見到佢行緊入嚟

第一次去利物浦

坐緊火車仲有幾分鐘就埋站

random 咁聽緊歌（playlist 有百幾首歌）

竟然岩岩random播左beatles 首歌 (成個list 得一首beatles, playlist 係offline)

覺得好神奇

同ex係DSE前散左 但考DSE個陣坐正係我前面個位

前個晚睇YOUTUBE台灣綜藝節目見到個model
第2日係香港見到佢

講大話既爛賓州

你就好啦

連續幾日返工都係地鐵撞到個女仔（每日返工時間係唔一樣）
記得佢原因係佢白色裙，係個個都玩手機果陣佢拎本書出黎睇，好有氣質
東涌綫

扑野

食完lunch圍埋吹水 朋友笑得太激動 噴咗粒鼻屎出嚟 彈咗入我口 我起初以為係食完飯啲菜渣仲咬咗幾野 發覺陣味唔對路

Murthy‘s law

出lift個陣係lift隙到跌左野

csgo 一抽中刀

同樓主差唔多
去銅鑼灣食完飯見到一間鞋舖有對情侶買緊鞋
返到荃灣屋企樓下見到同一對情侶落的士
拎住個鞋舖既紙袋
同我住同一座

係呢嗰po到見到ex留言我地之前嘅事

我都試過差唔多既事
係台北十分老街搭的士去瀑布
行完個圈搭返的士去老街
又係同一個司機
最後佢冇收我地錢 仲介紹左間正野食

咩味

前後去左兩間公司做野（非同一行，非同地區）
識左入面兩個人 一男一女 之後佢地兩個人3個月後拖住手搵我話一齊左 一年後就嚟話就結婚

真人真事，此外仲甚至發生一啲更誇張既事係關於我自己令我相信人與人相遇並非偶然

呢個趣味性幾高

cso開到永久槍

考dse同男朋友坐前後

係網吧打lol
同朋友五排，咁啱另一隊唔識嘅又係五個fd係同一閒網吧，不過唔係坐對面

我覺得好恐怖

同女朋友去旅行 去左一間好隔涉既餐廳食野 坐低向右望見到ex同佢而家個男朋友係到食緊

同屋企人去韓國 去到韓國個陣等落機
望過隔離見到自己個數學阿sir同老婆打緊車輪
後尾好尷尬咁打咗招呼

4個人玩搖搖板左邊2個右邊2個
unun下唔小心屌入左前面條女個西

點樣有A又有1

去旅行前一日翻大陸gel甲果陣
認得對香港情侶 條女坐我隔離 高瘦所以記得
第日凌晨機3點幾飛
12點幾係機場撞到佢地都算
上到機發現 就正正坐係我地前面
落機係果邊機埸既同一間7仔
排我後面買一樣既早餐食....

200個高細衝中龍頭 由c2到c1 最後失敗咗
明就明 唔明就唔明

打麻雀摸到最尾隻牌自摸同食花糊

有女朋友

細個無食過咩

人生中過差唔多十次雀屎 中撚到身邊朋友都知 最多好似係14歲嗰年
屌你行街中 練完波中 練緊跑都中 我屌你老母
至此見到樹或者天空好多雀都會行好快過左佢
痴撚線 前世專食雀㗎我 ？

讀中學嗰陣睇到官恩娜面癱單新聞覺得原來呢個世界真係有面癱呢種病好神奇 過咗兩日係走廊同個隔離班嘅fd傾計發覺佢塊面怪怪地 有d似面癱開頭嘅症狀 就同個fd講咗 點知又過咗兩日佢覺得唔舒服去睇醫生 結果俾診斷真係患上嗰個病 嗰刻覺得會唔會真係咁巧合 附上新聞圖一張

某間香港只得兩間既鋪頭
一間喺中環 一間喺旺角
本來去中環 後來朋友有事而轉去旺角果間
喺旺角果間同個老闆吹水 原來大家以前喺英國讀同一間boarding school
佢係我老死哥哥既兄弟
諗起都覺得神奇

翻pt柏宇黎幫襯

包剪揼贏到鏡中我

成為左70億人之一嘅我

岀世

以前有個同小學嘅同我同年同月同日生 仲要同姓住同一座大廈

夜晚黑去跑步採死左隻蝸牛 （仲要係落完雨出來好大隻個種）

中學同學 同年 同月 同日 同姓 同醫院出世

好細個既時候 仲係同爸爸媽媽訓 半夜有蝙蝠飛左入來

大陸人？

有個理論人只要6個人就可以幫你連接到所有人

中雀屎仲要唔覺要同學話我聽
其實多唔多人中過，d人聽過我細個中雀屎都覺得好神奇

唔評論後者
其實一班人入面有兩個人同一日生日既機會一啲都唔低

機率唔低喎呢件事

之前番工有兩個同事
一個同我同年同月同日
而另外一個同事個名同我一樣讀音
只係最後個字既部首唔同

之前係銅鑼灣地鐵站口等fd
等等下突然見到暗戀個男仔係出口出黎
傾左一陣發現原來我地係去同一棟樓既唔同餐廳食飯
好啦食完野搭返𨋢走
點知搭同一部𨋢
出左𨋢各行各啦
點知行行下又係街撞到
仲同佢媽媽講左句生日快樂
之後又各行各啦
最尾想去sogo超市買啲野
又撞到佢地
我都唔知算唔算有緣

另一次就係個陣去自修室溫書
連續三次去廁所都見到同一個女人木
最尾佢都忍唔住同我講
乜又係你啊
大家都忍唔住笑

以前直屬阿頭住隔離屋(無夾過，我入去間公司做先，有日話有新阿頭來，一望屌，我隔離屋！！) 之後返工日日比佢叫醒，拉埋我返工，無晒籍口遲到。

好多人以為係概率好細，
其實唔係。

畀人鍾意

有次同朋友係官塘食飯
個陣好興tonick首長相廝守
咁個陣好多post講小花串佢自稱導演夫人

咁我同班fd一路食飯一路講啦
點知隔離枱起身埋單
我班fd唔敢出聲
原來恆仔拖住小花走

中雀屎

轉牌四條

某日坐巴士聽緊歌嘅同時
坐前面個人嘅電話響
咁岩電話鈴聲同我聽首歌係同一首
而且又咁岩係播緊同一段歌
到依家仲記得首歌係十分愛

係外國俾atm食咭, 第朝拎番一出銀行門口入atm再食多次
.死死氣行番入去講 俾佢笑到面到黃

你就正，跑跑下步都有嘢食

遇人嘅預感準到好恐怖

細過睇阿爸玩生化危機4 佢無血唔補 我話陣間有人係隔離對死你就慘 講完就有隻屍拎住支叉對死咗Leon 俾阿爸打咗鑊 鬧我烏鴉嘴

上到中學去咗fd屋企 走過陣入lift 我同個fd講會唔會撞到你阿媽 佢話唔會 無咁快 賭500 一開lift門 就係佢阿媽

依加次次上親條女到搞完野一有預感佢屋企人翻就會行後樓梯避一避 有次唔信自己預感即刻係lift門撞正佢阿爸

再有次無同屋企人講去旅行 朝早偷偷地岀門 去到等lift 突然覺得會撞到阿媽 一開lift門 就係阿媽

仲有好多事例 真人真事 好多fd同女朋友都知

初中番學等巴士每日都有個有索戰鬥格既黑絲OL經過番工
我記得佢每次一經過成個巴士站啲男學生個樣都
隔咗一排就已經冇再見過佢

過咗幾年之後去到高中，有朝如常等巴士
等等下巴士果陣突然之間個腦諗起果條女好耐冇出現過
好想再見到昅下佢

點知個腦咁樣諗完之後10秒果條女真係喺我面前出現好似當年咁着行返同一條路

不過可惜嘅係自從呢次之後就畢咗業冇再見過佢

自摸卡窿七索

我出咗世

煎雞翼個陣d 油彈左入隻眼

仲有Quantum superposition

旅行自由行
同一班人撞到3次
2個景點 1次機場
一齊堆雪人影相
幾有緣咁

識到同年同月同日生既人算唔算

有個朋友

小一讀同一間學校，住係同一個地方，一齊讀到小三（未同過班 互相唔認識）

去到小三我搬屋去左另一區住讀另一間小學，個朋友又係搬左係我附近又讀同一間小學

之後中學又係讀同一間 我地終於同班 之後相認了

去台灣見到老師

如果講機率低
半年前有場多蒙特對史浩克04
半場0:4
手多買左100蚊 和其它
贏左10萬蚊交學費

發夢夢到聽日會發生嘅野

細個比車撞飛十米外
空中轉體四周半
竟然只係擦損膝頭哥

戴哂套都照有咗

8串1全開對家

仲有連續5次
5串1
4串1
3串1
2串1
單頭 全部都斷1關

歐洲旅行時係匈牙利既一間cafe有3個大陸人排我地前面，過左幾日之後係奧地利影相時發現佢地又係我隔離

比人佻傢俬

偷

試過入面有2包麻油

就係你拎左佢包麻油

試過好多次d蚊飛入眼痴住眼球

7仔增值 店員話我中左頭獎apple watch 仲激動過我

有幾難，試過返工見到一個175up既大波妹，第二日又撞到

返緊學校嗰陣
5分鐘內中咗3督雀屎

屌 以前跟朋友落網吧玩勁舞團 然後玩左兩場有人加我 話要同我做朋友 我話好呀好呀 佢問我係邊 然後我話係網吧 佢話佢都係 佢問我邊區 我又答佢 佢話佢又係 佢話邊間 我講完 佢話佢又係。。 屌原來佢坐我後面。。。（初玩）

女朋友住我同事同一橦樓下
唔同公司唔同區唔識嘅

咁都唔借勢識人，岸撚柒鳩

搭地鐵過海開會見到個中女幾靚望左幾眼
幾個鐘後開完會喺街見番佢同對我笑左一笑

出生係香港

笑撚左,, 好多都係高機率

小學嗰時屋企人租屋住
到中一識到坐隔離嘅同學
問問下佢又住同區
點知繼續問落去係我屋企人租過嗰單位
佢仲要係瞓返我瞓過間房

係清水寺諗住搭巴士番酒店 有兩條女黎問我有咩車番京都站 教完佢地佢地上埋車 我就等另一架番烏丸
番到酒店附近行左一陣買左d野食先番去 之後係酒店樓下撞番果兩條女

外國潛潛下水海底撞到朋友

有一晚冬天得零下幾度我發燒已經發緊冷
無啦啦暖爐壞咗
諗住沖熱水涼，平時從來都冇問題
濕撚晒身先發覺熱水爐都壞埋
全身係咁打冷震
有咩可能同一時間發生咁多事

(隔咗一日上連登有人share黑仔事件，見到人呻緊同一件事 ）

朋友打籃球射波 射左隻雀仔落黎

玩13張
我拎4條2諗住贏硬
點知個個都有奇牌
咁算唔算

返工有個同事同我同名同姓，中英文都一模一樣

半夜有無起身睇吓老婆喺唔喺床到瞓緊

上個星期去大阪旅行
左耳突然耳鳴
跟住完全聽唔倒野
醫生話係突發性失聰
而家係醫院醫緊
得兩成機會醫得返

奇跡插入

有次唱k 屎忽痕禁random 第一首就係心入面諗緊既歌 仲記得係周國腎首14天 當場覺得買6合彩應該中

一炮三響

同你差唔多
返學響地鐵見到過幾靚嘅女仔
隔左幾粒鐘又響返屋企架車撞到佢

鋤大地 一條雜龍

屙屎嘅時候無尿屙

細個插電制諗住打機，唔知點解觸電，好在個下電咁岩一野震開左隻手，只係feel到電左一樣。

觸電感覺一生難忘

屌我又係
朝早行街講緊個中同是非 轉角就見到
夜晚夜市又撞到另一班

點百病纏身法？

有冇我咁好彩？有種機因有少部份人有問題，有4份1機會會遺傳，但要父母都係有問題仲要大家都係咁啱遺傳左果4份1先會出事，我出事時全港得2個，之後果個88咗，開頭話冇得醫，後尾話外國試下可以換骨髓，之後半成功，之後中左AML，原因應該係上次換骨髓引起，但呢個係極少機率中，好，又換一次，成功，但而家中左淋巴癌，仲要3期，瞓緊院，我得3x頭，醫生話我可以出書咁濟

勿相認，呢度應該好多人識我

自己係墾丁大街鳩行緊撞到隔離班個女仔自己鳩行

中學參加Ayp 影左張大合照
跟住返學 做野識到啲人 覺得好熟
望下張相 原來好多年前已經影左係合照入邊

係一個場合識到位異性 過幾日係機場撞到佢仲要同一班機 最後做埋深交朋友

多謝你 在人海中找到我

每日遇到既個d人
地球60億人點解遇到佢地

同個frd一齊見到ufo，兩年後我frd係網上睇到條hk ufo片正正係我地兩年前同一個地點同一隻既ufo

明明就係機率好高嘅事

中學帶相機返學，返到學校發現唔見左，
懷疑留咗喺巴士，
放學搭返同一條巴士線嘅回程，
抱住試下嘅心態專登上返上層同一個座位睇下有無，
竟然真係zip 咗部相機喺座位隙度，
而個位咁啱又無人坐，
好神奇部相機遊咗成日車河仲喺度

有次搭地鐵 見到個鬼佬著件衫好似返大陸d紅白藍袋 於是即刻話比老婆知 都係笑下就算啦點知之後隔左2、3個站之後 有個女人真係拎住個一樣款袋上左車 之後我地爆笑 忍唔住要影相

果刻真係覺得好巧合

中mark six, 2獎

屋企牆內電線暗斷,一日跳一次大制

天糊
摸上手14隻好奇怪，比人催我打第一隻！
睇多2睇

下一個小概率事件就係完全痊癒

識一個女仔
大家老豆都係同一間公司做嘢
同年同月同日生同醫院
老母們因爲係隔離病床所以開始吹下水
吹吹下先發現大家老公係識既預產期又一樣

我都喺香港試過
十一點幾搭的士過site，火炭去沙田
做完嘢截的士返office，開頭上到車掛住同同事吹水，到個司機忽然插口問「喂，又係你哋呀」先留意到係佢

有圖有真相：

多謝巴打

但暫時用左最靚嘅標靶都冇效

仲未結到婚

已經搭左

bbq，我燒緊嗰塊肉中雀屎

一連兩日遭遇雀屎擊中頭部既機率高唔高 ？

佢隻腳係唔係喺你個頭到

試過行路冇留意地下 唔小心踩到一隻麻雀

打過場lol對面隊斷曬線，我地5分鐘end左game
第二日返大學有個新識既同學同我講，
佢地係網吧打lol斷曬線結果比人5分鐘end game
我地一齊睇番紀錄
結果個同學真係對面隊
事前完全唔知佢既id個下先神奇

我都試過 成部iphone 飛出車

踢踢下波有pat雀屎飛咗入個口入面

我都試過！
個陣係台中 因為落機勁夜所以搭的士出市區
然後第二日係高美濕地返酒店個陣因爲太耐冇巴士又好多人排隊 所以搭的士
點知搭返同一架車同一個司機

畀痴線佬點錯相跟蹤

今年1月去完泰國返黎果陣，
班機上面有班師奶好撚嘈，有個仲特別樣衰
所以好認得佢個樣
點知5月再去泰國返黎果陣又撞到個師奶
又係同一班機
個世界有冇細到咁呀大佬

幾萬個考生得兩個中夠低未

係韓國撞到另一班fd

上世情人

其實同一間學校
好似只要住附近一定分到同一個考場坐附近

同你有少少似
天生左耳嚴重弱聽 心血管有問題
差唔多讀完小學知埋有慢性腎炎
一路死頂到AL之前終於頂唔順要即刻入醫院洗血 結果炒左AL
跟住又捱左3年排到隊換腎
中間成年又係發生好多野進進出出醫院
又發燒又呢樣個樣
搞左成年身體開始ok想讀返書走去讀asso
努力到依家yr2 final

屌那星中左淋巴癌 同你一樣第3期
而且因為本身心問題醫生都唔係好敢同我做足RCHOP
3次化療有兩次都無落Doxorubicin
搞到我都少少擔心之後點 報左考make up final但係已經無乜心機溫書 都唔知有無機讀返大學 廿幾歲仔

Btw
共勉之

算啦 畀佢幻想下佢同女神既萬分之一既緣分啦

識到個新朋友 咁岩我生日
佢話佢都係 之後大家影大家身分證

點知真係同年同月同日

慘。。。

生於香港
1/70億

撞返兩個同事係同一間小學

出世

試過有人用同花順打四條
俾人用同花順打返

樂觀啲，下次應該係中好返曬

搭地鐵pair到隔離個AirPods

一個月內俾同一架車撞兩次，兩次都係私了算。

寫緊和解書時，一睇佢張身份證：又係你呀陳生？

巴打QMH?

咩都唔好諗，廿幾歲出返去都大把世界，讀書大把機會，專心養病

我信有啲病平日正正常常，到有一日突然要入醫院，醫生就同你講己經病左好耐，不過未發出來

真人真事，以前中五暑假有次打波好好天，無喇喇橫風橫雨加行雷，四條友走唔到係球場個遮蔽位玩鋤D，四個人四個四帶一（定叫金剛），前面三個成功出咗，第四個我地叫佢打死都唔好出。 真係好邪。

點解會明你講乜

多謝你呀

希望可以係度開post (好返哂，你問我答)

我個陣考咩科都好，大概都係得五六個同校同學同場，我當佢十知，即使係10/220

同場成個hall, 我當佢二百人 同場都二百份之二，P= 0.00045

Sorry機率唔夠細我自己ff左

係法國小鎮第一日叫左個女仔幫我影相 影得好柒所以好記得佢 第二日諗住再去影過 點知係同一個地方又見到佢 即刻走 唔想再比佢幫我影

老細放年假個日我射左波去見工，臨見工前係街俾佢撞到我著老西

放工搭車番屋企兩程車都唔洗等又無塞車

呢本漫畫叫咩名？ thanks巴打

試過同小學同學（大個咗之後）發夢夢見同一個小學轉咗校嘅人
重要佢先打黎問我記唔記得xxx
每次諗返都覺得勁寒

水晶版同一個save遇過閃光叉字蝠同小拳石

我女朋友係公司識, 之前完全冇見過, 但係原來我婆婆同佢婆婆住同一個屋宛, 仲周不時一齊打麻雀

其實我之前都最少一個月覆一次診
Boby check 唔會所有野都check到，基本都係check下你d器官功能正唔正常，有唔妥先再揾原因，例如有d cancer冇乜病徵，一病發就未期咁濟

Btw 多謝巴打

打War Game 兩枝槍射出既子彈 係空中撞埋一齊
兩方都發呆望住個畫面

試過去旅行有一日踩單車撞到個香港男仔
第二日又係第2個地方撞返佢，原來大家都報左同一個local tour

玩幸運骰
對方3個4，我3個5
佢再搖4個4，我又搖到4個5
最後佢搖到5個4，我搖到5個5

咁好采今世唔係

Youtube 聽緊首歌 loop緊
電視同步播緊首歌

我都係撞到半個身損曬

鋤dee我出大dee 然後到下家又出大dee 打我
包括我都大埋
跟住覺得唔多妥 原來副牌出錯 有兩隻大dee 但係少左隻梅花9

中雀屎，仲要直中落右眼

大dee打大dee都即刻發現有問題

過大海
賭大細
買細
第一舖開圍一
唔信邪
再買細
第二舖開圍二
我即走

連續中左兩期六合彩二獎

經常一出街就落雨，一上車就停雨，一落車又落大雨，番到公司又停雨，所以日日都帶住把遮
去親邊到旅行唔係落雨就有天災
第一次去旅行就遇到當地60幾年一遇嘅暴雨，真係貴人出門

電話冼手跌落𨋢槽
次次搭𨋢望住條拿都心諗 到底點跌落去？

係布拉格個鐘樓下面
撞番幾年前帶團去西歐個領隊

同你差唔多，係運輸署排隊見到個女仔，過多幾個鐘喺銅鑼灣買野飲佢排我後面

讀大學嗰陣因為同一個free rider 結怨，所以嗰啲同佢frd 嘅同學都同我唔啱傾。後尾喺屋企附近學興趣班識咗個中學雞，識咗一年之後有日佢問我讀邊間大學，我答咗佢之後佢話佢家姐都讀呢間，問我識唔識佢。
我答佢一間大學有咁多人，點會識呀，點知佢噏完佢家姐個名之後我呆咗 再比相我睇先知原來佢家姐係我仇人嘅其中一個frd

打牌出衝比個fd食13么
好睇打得細

其實有啲乜嘢你見到係高機率/必然發生

係街邊見到有條女睇緊電話搵路，行埋去搭嗲話xxx大廈就係前面
點知佢真係搵緊點去果度 帶左佢過去就走了

返工搭同一班車
放工又係同一班車撞到
講緊遲左1-2個鐘走都遇到

中學打online game識左個網友
一直未見過真人
大個返工撞返做左同事

去旅行連續三日唔同地方都撞到同班機去既情侶

呢啲嘢整定㗎

小學體育堂有隻密蜂亂咁飛

突然之間全部人好驚咁望著我個頭

咁我以為個頭亂左 就伸手去搞

點知原來隻蜂蜜停左係我個頭到

中學上上下堂又有巨型昆蟲出現亂咁飛

最後又係停係我張櫈到

Gay

小學同班有三對雙胞胎

勿相認

五條2選1題 題題都俾我揀錯

搭巴士行公路望出窗 見到個fd係隔離巴士
即刻同佢say個hi

小學有雀仔飛去我本書屙屎

連續3次中最低廿蚊
當時仲要金多寶/多寶無人中
焗住換過張電腦飛
到有人中時，一個字都唔中

一齊未

中學啲fd 玩showhand
一邊派咗夫虜，串串貢咁
另一邊開條同花順出嚟

有次去海洋公園，係屋企個站上地鐵果陣見到個人同我著同一件波衫印同一個人
落車又見返佢，原來都係去海洋公園

最後走果陣又見返佢，又係同一架車

細個坐老豆車

行緊高速公路時望住出面d車

心諗如果係高速公路架車郁唔到會點

下一秒老豆架車就死左火要on99幫手推架車係一邊等拖車

以前打VLAN信長唔同場識左兩個FD

一個就打兩個鐘到，食晚飯就會收機
另一個FD就日日online嘅，通常都會叫埋佢條女一齊玩嘅

有日
我同中學同學出網吧打
打到夜晚個陣，有個西裝友入左
就係我個中學同學個老豆
開頭以為捉我個FD，點知後尾發現係打信長
原來佢係我個中學同學個老豆=食晚飯就會收機個FD
晚晚收工返屋食飯前都去

咁唔緊要啦

如是者，過左唔知個零月定兩個月

一直以來我覺得失業廢青果個FD就有個星期日無online
咁我咪搵返中學同學同佢老豆落網吧打囉
打到咁上下就話不如上我同學屋企打PS3
上到去個陣發現我個同學個阿爺阿嫲係度玩電腦
咁我地咪過去睇下做緊咩
點知望到佢地玩緊綜合GAME
果時我心諗有無咁橋呀，唔好話都識嘅

佢阿爺就話:孫bob，我轉左你account玩呀
我之後望一望個網名，就係廢青FD個網名
我就問:你係咪識一個XXX嘅人
FD阿爺:
原來早半年前我個同學老豆送左部2電腦比佢地玩

佢唔係失業係退休，條女就係我個同學個阿嫲

剛剛出黎做野, 果陣仲係需要雙方公司簽定合同果個年代,
老闆簽完份一式兩份咪諗住寄番俾人, 點知一踏出門口就甩手SIR 左個膠FILE 入LIFT 糟...
成個過程好似SLOW MOTION咁追番個FILE, 但望住佢SIR 入去果條LIFT 果條"喇"位... 好絕望
因為唔寄番俾人就當冇生效...

試過同朋友輪流中雀屎
今日笑完佢，聽日就到我中
第二個朋友笑完我地兩個，後日佢就中左

同男友無套之後有左BB

2016 年聖誕去東歐團既團友。2017 年聖誕喺西班牙又見到。

引人笑鳩你地跟住中雀屎
我唔會上當

男人有bb又真係極低機率

係緣份啊

喺機場排隊check in見到排前面個男仔幾出色
食完早餐排隊入閘安檢佢又喺我前面
上到機諗住睇下見唔見佢（我一早上網揀左窗口位）
見到佢上左機向我嗰邊行緊
一路行到我嗰行，坐左我隔離個位

識得有個女仔6年不育做試管嬰兒，得一個胚胎成功，後來查出係孖胎，仲要係龍鳳，佢一直擔心係分裂異變畸胎，之後檢查結果係正常，醫生話佢係植入胚胎同時剛好唔早又唔遲自然懷孕左一個。

買8串9中晒8關 每注10蚊收9000幾
利申:全部都係1.5-1.8倍

2001 年溫布頓網球賽男單，買依雲尼斯域冠軍，1 賠500. 點知真系中左，但系我只系買左五亳子
贏得250 蚊

打麻雀，4個人單吊同一隻牌

去日本貓島撚貓識咗一個日本老伯，佢係由A縣自己過嚟旅行既。隔咗幾日我去B縣喺條街撞到佢 後悔冇留落contact

男朋友住我樓上

嗰兩個其實係私家偵探，你已經畀人跟蹤緊

日本旅行
迪士尼見到某一家人
第二日係台場嗰一家人坐正係我前面
走嗰日係機場又撞到佢地

槓上槓自摸

有個住同一座既人
成日都撞到佢 一個星期唔同時間加埋最少撞到3 4 次
屋企樓下試過 去食飯成日撞過 試過係cwb 都撞到
心諗 有無咁巧合

咁佢相同真人似唔似 ？

我試過同條女扑野
全程戴套
但條女咁都大肚
好似得唔知0.x%會中
生出黎個b有少少似混血
開頭我都嚇一嚇
之後女友話佢有1／16係西班牙人
咁個b有少少混血都正常
呢單野都算機率最低喇掛

開緊，我就坐近落車門個個雙人位，仲要坐出面個位。
本身電話擺係大脾，諗住放啲野入袋
點知個司機一個急轉彎，屌，成部電話跣左落個個坑位到
本身以為冇野啦，執得返，點知下一秒出左車。。出左車。。
出。。左。。車。。
諗起都覺得自己好彩
利申 最後係馬路中心執返部機，仲用左半年先換

應該唔識，個部車我冇識既人

ex同現任一樣名, 個名唔算常見

食回頭草都叫機率低?

搭4次飛機有3次cancel flight

點中?

教授揸車載我地幾個同學逐個送到屋企樓下, 載到最尾原來教授住隔離單位

以前d熱巴近樓梯個位既地板都有個洞，直通車外，我細過跌左個十蚊銀落去

同我朋友好似
有次放學行行下 我望住隻蝴蝶飛左入佢口
含左幾秒佢先吐出黎 話好苦呀咩黎
而隻蝴蝶就當場宣告死亡
我老友之後講野都唔敢開口

去長洲踩單車拎住條匙行緊去買野
一路用手指9轉條匙一路行 見到前面有個坑渠係到諗條匙會唔會跌落去 下一秒即刻飛咗條匙入個士坑渠

拎住兜酸辣粉又係到9fing 係到諗應該唔會跌 點知即刻飛咗兜粉出去

有次係街行緊見到上面裝修係到諗會5會有羅c跌落黎
即刻係面前跌咗落黎

海底撈月十三么

女朋友係東京讀書 2月個時約佢去大阪
係奈良去完春日大社出黎見到有鬼佬一家3口 同佢地打埋招呼 佢話搭飛機個時坐附近 之後係奈良市區又見多次

我以為你話見到答中咗之後發脾氣 就踩死咗隻蜻蜓

唯有同自己講知足常樂

lm

試過去大棠個camp site個 ocamp
星期4晚搭綠的入camp
之後好似星期六朝就走左
到星期一又入大棠,星期二走
星期二走時Call綠的,點知又係星期四個司機
司機:你玩到今日先走呀

Chem卷 20題Mc全錯
3/4^20=0.00317

永遠一樣黑

俾狗咬

試過喺幾個唔同地方見過同一個人，後尾一次大家回頭望大家笑左一笑

鋤d ，階3至階2喺晒我到 第二鋪就四條k四條7兩隻2 嗰日賺咗最少一千

同一大班朋友去長洲過夜 其中一個朋友係樓梯賴屎....

我都試過
不過係去泰國返黎之後
等左一個月就自己好返

係部lift入面撞鬼

試過鋤Dee有條友出咗同花順
跟住我同另一條友就話 嘩, 你大曬啦
跟住淨返條友陰陰嘴笑出皇家同花順
利申 真人真事

股票買賣
一買就跌
一賣就升
但係我身上機率又好似唔低

我都有次
係越南用grab call車 第一日係酒店個位call左
同個司機吹左兩句認得下佢
後尾一直有用都冇撞過同一個司機 但去到最尾個日 係離酒店十分鐘車程既地方再call 點知就撞番佢
仲要第一次係我第一日出去玩個程 第二次係我玩完最尾一個活動番酒店準備執野番香港個程 好有頭有尾咁樣

去7日旅行，有一日搭船上島，同一對情侶同船有傾下計，隔幾日去市集撞返佢地

Dse個陣 考中英文坐隔離係一個細細粒嘅女仔
之後返書展pt勁好彩又同呢個女仔一齊返
入到u住宿識到啲宿生會 其中一個莊員同呢個女仔係best fd

如果每題都識機率係1

係咪有情緣

同事既外家住係我樓上
但之前從未撞過

老豆既精子撞到老母既卵子生左我出黎

射籃講分手個個 ？

揾到自己鍾意嘅人

點解咁多負評

我而家嘅英文老師係我男朋友嘅前任老師
佢住粉嶺我住深水埗

以前ONLINE GAME識左個女仔, 後來係GAME做左兩公婆
玩左成年先開始傾電話
一傾先知同一個屋苑住
之後約出黎見, 竟然幾靚女

我都試過

行緊行人路，馬路邊有個仆街漏低既尿樽，之後有人泊車轆爆左，慘遭尿液顏射

玩大話骰
搖到五個一

真係要出多D 賭既POST啦你

中學返學搭巴士同對方同一個站上車 (唔同校)
有次倒數玩free hug遇到
之後就一齊左了

一班人15條友玩KILLER, 每局有3個KILLER, 連續十鋪, 係十鋪, 做左KILLER

搭360 同另一家人同車
落車咁岩一齊搭同一架車返歸
同一個站落車，又行去同一個屋苑
入埋同一棟大廈，原來住唔同樓層

掟彩虹🌈連中兩次藍獎

咁生章點打呀，棄糊都咁話啦

中學隔離位個女仔同我同年同月同日同醫院出世

係迪士尼求其搵條友換飛升級全年，同條友講唔中意iron man可唔可以換star war俾我，玩左全日最尾玩iron man條友坐正隔離望住我

單抽中沖田總司

連續兩次去M記叫六件麥樂雞食到七件麥樂雞

溝到女

自己一個行緊道頓掘撞到一個唔係一係同行嘅朋友

我都試過眨眼夾死左隻蚊

去旅行連續三日係唔同地方見到同一對姊妹

買左出前一丁，屌，一打開鳩調味料麻油都冇 得包麵

有個同事揸住把較剪凌空一剪，隻烏蠅俾佢剪開左兩邊

喺朋友屋企bbq完 ，落街截的士， 一上車見到個司機係我舅父。

直擊ptgf 陪食飯

同女朋友食飯
隔離坐左對男女
男：頹T 鬆身運動褲 波鞋 成面暗瘡
女既衣著：韓國短裙 韓妹妝
一睇就知個男唔會溝到條女

成餐飯食左45分鐘
佢地無傾過計（唔似情侶哎交）
女係咁望手機，唔敢抬起頭周圍望，一早停左手無食野
個男既就好有胃口咁食食食，又唔講野

我同女朋友奸笑左成程
個ptgf 好似feel到我地笑佢咁

行緊街個陣差一步就中跌穿棚架嘅泥頭
舊泥頭有一個足球咁大

去長州玩 係街俾人踩爆左右腳拖鞋 之後右腳赤腳行踩屎

以前中學去網吧打三國(war3個隻)
俾隻仆街趙雲ban左入雙箭塔屈死幾獲，嬲嬲地大聲屌柒佢，點知原來條友咁啱坐後面 仲笑笑口問做乜鬧我

上一日 2018年7月8號 3:15分急尿

人生只有一次可以係呢日呢個鐘數 急尿

做gym撞到the rock😂

唔係喎
試過幾次
根本好易發生
4條友都有同花順都試過

有個孖生細妹, 幼稚園小學中學都係一齊讀同一間同一班, 大學都係同一間同一個major, 出左黎做野大家都入左同一間公司同一個部門

其實唔難
有些地方勁多蚊
一開口就大把蚊食

打錯 係大阪市區

旅行來來去去都係果d地方架啦

有幾難呀
刻意努力安排，其實唔難

白痴仔
話就幾萬
但一區有幾多考生呀
你地都住同區架啦，有幾難遇到

依然a0

咁都叫機率好低
用下佢死人腦，一區仲有高考，有幾多個考場呀

其實同級既人
1/365機會同月同日，可以話難但唔係十分罕有

小學/幼稚園/大學/大專

求其中一樣，都可以出你果個statement

Source: Reddit

打牌調左位贏到落尾
本身輸好多

7年前工作上幫左個鬼妹客，之後有次去澳洲係條街被個鬼妹答訕。

講左幾句先知就係當年個鬼妹，佢認得我但我唔認得佢。

咩叫韓國短裙

打牌 摸完牌有8隻，點知8隻都出充

搭車返工
係公司附近
放工返屋企
都撞到隔離屋

我覺得毒唔緊至
比左錢，砌番佢幾獲先啦

會唔會係兵仔黎咖咋？
或者龍友

咩叫幾出色

小學個陣玩online game
是但係街度入左人地隊一齊打
打左一陣 唔知做乜我會冇啦啦自爆自己名同電話想r佢吹水 之後條友竟然係我同班同學 仲要係我唔認得佢 佢認得我 之後我地就成日一齊玩

個陣我地真係好fd好似兄弟咁 逢星期六日我都經常去佢屋企玩
但中學大家升左唔同中學之後就幾乎冇聯絡了 淨係知佢中學畢業之後去左台灣讀書

同埋 我以前踢左你一腳真係好對唔住 個下應該都真係幾痛 如果有機會嘅話我好想俾你報返我仇

最後邊個食

阿伯都候

On9
想見人咪去搵人
面子有咩咁重要

人生一生在乎無愧於心

行行下街 迎面有條囡囡行埋黎
撞到 我地兩個仆親 然後我插入左佢

初戀識到女神級女友

冇勇氣再搵佢
因為我都試過中學個陣我有一排玩返隻game又咁岩有日見到佢online 之後打去搵過佢想吹下水 但佢就有朋友係佢屋企 所以冇傾啲乜好快就收左線

佢都有而家嘅生活 冇理由無啦啦去搵佢 分分鐘連我係邊個都唔記得了

試過買一打雞蛋，12隻都係雙蛋黃

試過出街遇到教我既呀sir
發現佢個女係我中學同學
佢老婆係我老細

浪衫跌咗條褲落樓下，落去撳門鐘，見到屋主好撚熟面口，點知係我中六中七同班同學，佢話佢兩個禮拜前搬入嚟住

我都試過, 又係台灣
夜晚返酒店搭返朝早架的士, 個司機都話渣咁多年車未試過
不過無唔收錢

鋤dee一條龍

外甥去痾屎痾左好耐
我家姐叫我睇下佢咩事
我一入去佢岩岩痾得出
之後舊屎跌落去d水花彈出黎，仲要彈落我個嘴

係街中雀屎

我都試過 係火車識左個家庭，之後撞到兩三次

條女有冇喺story講
「坐坐下地鐵都俾人stalk ig 係咪痴線」

小學果陣諗住出街玩，一落到樓下出左閘口，feel到有野滴左落個頭到，一摸，屌中雀屎！跟住又要返上樓洗頭

試過食出前一丁有兩包麻油

行行下中頭獎...之後仲有幾次頭奬係我面前墜落
爭小小連中幾次

目擊隻麻雀飛飛下撞落塊路標到噹一聲 算唔算

幾難？
岩岩計左一次，唔計係特定一個人，淨係計同校坐隔離既機率：0.00045 萬份之四

已經唔計有機會坐最左/右令旁邊減少，唔計有機會扔去隔離區考

其實有數計，你可以話0.00045其實好高，但唔撚用腦諗有幾難有出黎屌人白痴仔，真係好撚白痴

係呀用下你個死人腦諗下野計下數，一係就用你隻死人眼追post，最後先用你把死人口出黎吠啦

我見過有隻蜜蜂入左黎我屋企，飛飛下撞左埋燈度暈撚左

原來動物同昆蟲都有咁低級既失誤

撞到佢咁你有冇同佢道歉?

騙案？咁我係咁入廿蚊

直接block9 你個on9仔算，亂9咁吠on99

朝早係巴士撞到個fd
同一日夜晚返屋企又係巴士撞到佢

得罪人姐你

試過奇蹟插入

同一日喺兩個地方撞到中意嘅人

搵到only

咁我個個po 都mon 住啲comment 都可以做第445個留comment 嘅人啦，機率有幾低？

我50題都可以全對喎

同一鋪牌四個人一齊同花順

撞鬼

未洗勻就無機率同花順啦

同一個network

有人安排，好易

係，成個post有一半都係旅行

玩大話骰 兩個一齊圍二

電視直播用有人手機影相自拍

我用手機又同一時間自拍 兩個同時間影相（影果下有聲）

當然我冇望過電視 影果一刻先知

同一間學校有d人會好多地方都一樣架

我女友係香港做野既馬拉人, 佢果邊有個好多年女同學過黎香港玩, 我都有一齊去招乎佢. 有次去吉隆坡做野, 坐同事架車去 KLCC, 一落車就見到佢個女同學...佢見到我都呆左, 問係咪我. 佢話平時都唔係果頭做野, 又咁橋.

有日食完野找錢將個500韓圜當左1蚊俾我

你遊得快啲兄弟然後出世

考dse 除左選修科唔同之外 次次都係同一個男仔坐我前面

有一日岀街有預感會撞到一個好耐冇見，而又識ga人，心中諗到2個磁場好似ga人，之後真係食飯撞到其中一個，佢仲要主動同我打招呼

不是

我好似識你 上次又係兩個一齊圍二

勿相認

：正啊 係人形屎坑

係咪你老細專請呢日生日既人

鋤dee，手牌有一條四條+一條K孚+兩隻A+一隻2
結果三炒兩個，雙炒一個

係京都伏見稻荷見到對情侶 仲叫佢地幫我同女朋友影相
點知過幾日係USJ玩玩下又見到對情侶

連登曾經有個樓主去切爾諾貝爾之後同另一個巴打相認左

果日無聊去食左少少野,
點知又係見到唔知係咪佢係真係咁鬼死橋
見到面就say個hi啦, 點知都係識得既果兩個,
前後唔夠半秒鐘我同另一個都互望左一陣,
佢地知係識既, 跟住我電話cut左線, 佢就係原來
真係橋到講你都唔信

用唔同call車app係唔同地方上車
但係call返同一個司機

留名

之前都試過又係感冒未清搭飛機
點知一落機就一直耳鳴
同埋一直塞住好似入咗水咁 淨係聽到自己講野
返到香港愈黎愈嚴重 拖咗半個月 差唔多聽唔到野先去睇醫生
醫生話係鼻竇炎or cancer 嚇到我同老母仆街
最後好彩係鼻竇炎
所以感冒真係可大可小 各位巴打唔好輕視疾病

派傳單識左個同行，但佢早走過我

之後幾日去第個好辟既位置派，撞正佢返屋企，原來喺正佢樓下，佢轉角仲望返出來認我個樣 之後一齊食飯傾左陣計交換contact

朝早出去食早餐見到pair情侶 條女好正 望咗幾眼
夜晚搭飛機去台灣 係飛機上面撞番對情侶

去澳洲讀大學
同班識左個日本仔同學
原來佢middle school係香港讀，住我屋企嗰區
當年SARS都係去同一間網吧打機

你講乜撚嘢呀屌你老母

見到呢個post同入嚟留言

睇字都痛

4個女人打麻雀..

好on9但笑咗

自己一個人去外地旅行，係一個景點遇到一個女仔，佢又係自己一個人
咁之後兩日就一齊玩，當SHARE下啲車錢

後尾發現，原來我地係坐同班機去到當地，兼且大家落地之後第一張影既相，都影到大家

btw, TB黎,唔洗ff

之前跟團去旅行 返到香港過左幾日係某個地方撞到團友兩公婆 但前提係唔知佢住邊 覺得勁神奇

我試過同一條巷

行緊路 正常步伐
提起隻腳離地幾cm 一秒

有隻麻雀就喺正果一瞬間低飛衝入我腳底
比人一腳踩死左

好明顯佢係想自殺

交收 原來賣家係住隔離
但對佢無印象
最後旺角交收變樓下交收

連續三次著間條衫 都同同事撞衫
仲要頭2次連褲都撞埋

(勿相認thx

最近有次上堂考試要抽題目介紹某啲野
但我原本只係識兩三個左右 有一個特別熟
其他抽到就諗住亂up過關算 反正成績唔太care
咁總共有十四個題目 係考試前幾日我心入面喺咁諗一定要抽中好熟嗰個
點知最後真係抽中
1/14既機率 到底算低定高

利伸勿相認

有人掉成個西瓜落樓 岩岩好中左落我後面個書包度
差一步就死

你鋤D派完一家13隻先派下家？

播緊既歌同電話鈴聲係同一隻歌
播播下歌到副歌個陣有人打黎電話響 同電腦播歌同步 sync左 立體聲完全無delay

打牌試過摸左七隻花返黎
直接食糊

踩人屎

比日本妺聊扑野

搵到個同自己似樣既人 連自己都覺得似

係清邁參加一日遊見到對外國情侶
然後坐飛機去布吉嗰陣
發現係坐同一班機
去到布吉參加一日遊又發現同一條船
最後係船say左嗰hi

去親旅行一定撞到識嘅人

個次去台灣 係屋企附近坐機場巴士
同一對母女一齊上車 佢地坐我對面
去到台灣 check in完酒店落街行吓
係條街到撞返佢地 個下覺得好神奇

有機會係同一班機
咁就同一班車同一班機又行同一條街

約咗朋友係地鐵站等 車佢一齊岀去
但臨時要先車呀哥去巴士站放低佢
結果我地係巴士站停低比呀哥落車嘅時候
朋友係前面架巴士啱啱落車 同一時間咁濟
仲要即刻望到我地架車 識走嚟上車

照正常情況下我地係唔會去巴士站到停
我朋友都唔應該係果個站落車
佢都應該唔認得我地架車 之前坐得一兩次
遲多兩秒我地都開咗車去緊地鐵站
呢單野到宜家我地都覺得好神奇

細個嗰陣試過喺網吧邀個網友打機 一邊打一邊仲同個frd笑鳩佢個id on9 點知條友咁啱就坐係同一排隔幾個位 本身大家都唔識對方

小一到中六都同一班
仲要生日爭幾日
到依加仲係大家有咩都講既朋友

去旅行食野咁啱格離枱係香港人就傾左幾句，之後果兩日既行程都撞到，連報個one day tour都係同一日，到最後回程再響機場撞返，覺得咁有緣就交換咗電話做咗朋友

利物浦有英超冠軍
英格蘭半隻腳入決賽

去台灣旅遊，係猴硐比人問路 ，之後係十分坐火車又撞到佢地 ，發現原來係香港人，吹左陣水。
嗰晚翻hostel嗰陣又見到佢地 ，先知佢地又係住嗰到。
原本已經覺得好癲，點知翻到香港，有日翻學，係學校見到佢地其中一個

試過打牌 同一個人一圈裏面食兩舖十三么...

廿到中後都仲係A0

佢ig係咩?

同一個屋苑搭同一架車去上環
搭同一架船去澳門CHECK IN 同一間酒店 隔黎果間房

中六合彩頭獎
改變左一生

同一時間打乞嗤同打喊露

same 飛左三米遠 書包擋左成個碎晒

巴定絲

做工程

起初喺A公司做，個project未完就轉咗去B公司做
點知幾個月後A公司就冇再撈呢單project, 咁啱B公司又接返同一單黎做

而兩間公司應該係冇乜聯繫

食花糊

係屋企樓下撞到一個youtuber

成日遇見

飛出馬路勇救小童冇好市民獎

你會咬人地食完既菜渣已經好痴線

聽咗隊band兩年佢地就黎香港
但佢地十鳩幾年無黎

屯門公路日日塞 一條路日日塞既機率應該超級低

去越南Big C同到有兩個香港人係到講野所以留意到佢地存在
之後過多兩日去巴拿山又見到佢地
仲要走個時係同一班機

以為係自己嘅菜渣呀頂

煮出前一丁，點知個味粉係錯版

呢個其實完全唔奇
旅客去通常都係個啲地方 行程個啲都大同小異

我好耐之前因為朋友介紹玩Tinder, 用假名玩既，但冇約過人出街，同d 男仔加wts 傾左一兩句就完左。結果幾個月後同frd 初落lkf 識左個男仔，（我個陣用真名既）結果佢打算加我電話時顯示左個假名出黎，好撚柒。

另外一單係最近發生，我無意間睇左一個外國女仔既ig ,過幾日係音樂節識到佢，但識佢真係偶然，事後睇番ig 先發現係佢黎。

你地仔女細細個一定會以為個個父母都一樣名

以前成日係屋企附近成日見一個女仔
升咗中學之後發現原來同一間中學
之後仲發覺同佢住同一座
仲要之後嗰幾年都同班

如果"咁大個人冇遇個機率好低既事"<本身就係一件機率好低嘅事

係韓國撞到fd